嚴重懷疑香港警察收咗外國佬錢

個社會咁亂 大時刻一定係612 香港人遊咗咁多年行 係人都知冇用啦 第日就走架啦 612啲狗打和平人士引起嘅反彈引發咁多連串事件 明眼人都識睇 先撩者賤 分明想破壞社會安寧 大家都係聰明人 試諗下啦 如果唔係有着數 洗乜打到咁盡 反正又冇多啲糧出
去到而家 法例警例又唔守 好明顯外國有意扶植軍政府上台
唉 可惜得我地知啫 大家屋企班老嘅又點知各位一定要睇清個詭計 fact check埋俾老人家知 (俾下朋友嘅朋友啲可靠消息啟發佢地)

推多啲人要知啊 今日已經亂咁拉人 時機成熟美國佬就暗算我地真香港人架啦

文宣朋友

美國佬比武器佢地，算唔算有外國勢力？